Hij was vastbesloten om te laten zien wie de baas was dat huis, en wanneer bevelen Nana niet uit de kennel zouden halen, hij lokte haar eruit met zoete woorden en greep haar ruw aan, gesleept haar van de kinderkamer.
